[DSE 2019] 你地溫 數學 又溫成點呢？ [6]

收拾心情喇

rej左-3
下年見

卷呢

下年見

跪求卷

入去受死了 咁多位加油

同問

依家入去再戰

識做locus個兩分
但rej左-3又跌返兩分

尾3個題 Key point：angle bisector 會穿過inscribed circle 嘅centre，點揾center?就係用part a同少少圓形tangent property.

尾1個題：OF做diameter，面積最小

收皮lu A都難到咁

咪討論

今年出得算正路

等卷同路 唔知今年份卷定係吾射巴份mock好玩啲呢

兩份都好

求卷

Remainder thm 抄pure math
有做pure math既 實識啦

玩到咁癲

f(x) = (2x^2 + 9x + 14) (Ax+B)

代番個兩個condition 入f(x) solve A,B
完

Pure math 成日考你個唔個Quotient 同 remainder既 degree

下年分分鐘自己let remainder 做Ax+B

上年考 polynomial有操埋pure math
但今年先出

新post留名

18難定19難 lm

18難啲

有無人講下今年每題出咩topic
尤其乙部 (section b)

凱旋歸來

咁快？

Me too

等睇各大名師post 答案

今年難到

MC難唔難呀

男神係咪12個B。。。

不

2020一定得

我都係 屌

有冇答案對

又見到一車車學生走

Mc

屯門永隆咩事 考完傳道唱詩歌

玩完了

mc好似易左

I think so

有mc對未

mc 好淺

A11
B11
C12
D11

唉 屌 應該得一粒
不過唔理了 去睇戲算
表現好過上年
上年考完 哭不成聲

2019 數學 PAPER 1 答案已出

MC好過2018 舊年真係買六合彩咁揀

加油 共勉之

你做到邊個答案係12個..

mc唔夠時間做

撞左幾題

今年應該易少少
廿五分鐘左右完到

CDBCA
DBCDA
DADAC
BBAAD
DBCBC
BDADC
CAABC
BCDBA

11A 11B 12C 11D

你呢?
我唔肯定 中間頹做
好似有啲計錯
真係唔識嘅有2題

今年係咪都係11,11,11,12？

P2 難過P1好多 希望paper 1 可以拉返高

check完answer 下年見了

我有12個C
其他11

我開頭都係
之後唔放心 睇多睇 改返

mc比上年易喔

上年個mean 係23...

2020一定要得

巴打出ans 未

印象中我13C

對左未

大把人衝出嚟
使乜我出

對你有信心d

同Dick Hui 一樣

Same

pishhh

染到唔想對卷

Q3 點解reject 正數唔係 reject 負數

溫得最多 炒得最甘

好似咁撚難既

係

length 短過width

希望有3啦

有冇題目

如果 reject 負數

本身預5
4都偷笑。。。

同求

預5*
希望有4

唔係長短問題 係如果r=19, 啲邊會負數

錯錯地喎

Exactly

Paper 1啲答案好似一樣
陣間對paper 2

預4
而家希望有3

下年有既

冇

上年錯10條5*

Q14 last 應該係 2-sqrt(2) 個l

Paper 2答案同陽具一樣

話說正方形個題 我用sin law計

又唔講pp1咩成績
你pp1滿分 5**都有
Pp1得一半分 就得3-4
你以為數學好似中英文咁唔同卷寫晒啲grade出嚟

44/45 P1最多可以扣幾多

P2又錯弱智嘢

Template

Paper 1: ?/105
Paper 2: ?/45
有無...?

最多可扣105分

sorry

得MC

唔穩5*

無聊入去玩，mc 做淨10分鐘，對咗上面份答案啱哂

唔難嘅，但對應屆考生嚟講應該有啲趕

有卷未呀？

有5*啦

巴打們 80/105
38/45 有冇5 唔該

有

Aim 5*應該得5，有無好快做完個d高人話比我知，點先可以做到有*，我mc又做唔切

唉 大前年考dse mc錯兩條全部minor mistakes 今年想入去玩玩點知最後鳩撞左4題 加埋pp1 表現最盡5*

請問各位paper1 30分 paper2 幾多條mc先有level2

Paper 1: 60/105
Paper 2: 30/45
有無...4

求分享

皮已收 求lv2

得85.1%咋喎 睇吓條cut off有幾低

PAPER 1 PAPER 2 答案都有了

好

我都係考上年
做完paper1幾好mood 點知MC....最後差唔多半份卷都係撞返嚟

返到公司擦埋啲鉛筆痕就upload

Mc高佢4分 paper1高佢6-7分呢？有無4？

下年考過
其實問嚟做乜 都考完

穩4

巴打一生平安幸福

祝我食糊就得

有無人覺得第16題好怪，我張B代落第二式到出9同4（check數個陣發現）

Paper 1: 48/105
Paper 2: 20/45
有冇3

有冇2

但你會唔會滿分咗一年之後就唔考㗎

今年條curve應該高返?

77%
4？

其實今年還好啦
數學坐4望5

應該會照去
反正唔使特別準備

Paper 1要高幾多分先有3

穩2但係冇機會有3

唉 聽撚左你地講咩 11 11 12 11
我考完望左望 (平時冇理過
頹撚左
希望啱到4x

求卷而家耳牙One想做

85/105
39/45
會唔會有機會有*

LQ 70/105
MC 32/45
有無4

有
我上年都差唔多

paper1: 80/105
paper2: 40/45

有冇機5*

paper 1深咗paper2淺咗

我覺得差唔多

Pp1 75/105
Pp2 27/45
有冇機會4

你得ga la btw 易過18年？

都幾肯定冇
應該都有5既唔會4

你仲可以用m2救返

lm 105/105

LQ: 90
Mc: 32
今年個難度仲有冇機會5

85 36有冇機會有*

好啦 可以死心溫下一科

我覺得易左
但我覺得主要原因係 我好打過上年太多

MC易過18年
因為做得快咗

好想軋界星

88/105
40/45
有冇機5*？

paper 1? 上年得幾難

Cut off會唔會低過上年 感覺上paper 1難過上年好多

我覺得差唔多 易少少(兩條比例計唔到
尋晚先做完2018

P1:63
P2:24有冇3

應該有la

75/105
39/45
有無機會有5

paper 1: 89/105
paper 2: 40/45

有冇機會攞星

即係易咗la

上年難d定係今年難d？

mc 第4題已經錯咗

paper1
我上年太大壓力
有啲a題已經錯
不過客觀講 今年P1係難左嘅

如果同你相反會唔會好柒

今年mc應該係歷年最淺
全程無卡關（錯一題㩒錯正負號）

今年pp1好撚難

卷一37
卷二26

有無機拎2

肯定冇

lm升兩grade

well，如果你係應屆中六考生，建議你唔好問呢d問題喇，會影響心情

P1 有題要計長方形條對角線
r冇捨去負數
會唔會冇分

想問正方形個題 sinlaw計唔計到
已經唔記得啲數字 想計多次都唔得

你miss噉撚廢

Section A1嗰題？
嗰題係reject正數

22/45 有有2

今年得最尾計vertex係難前面past paper有類似

如果啲答案冇攞三位有效數字 有冇分
太耐冇做數 唔記得咗

上年錯10條mc得5

我撞親都唔中
依家得31/45

相信世界仲有希望
我上年mc啱咗16題都3咗

即刻做先

上年就有機 今年難d

咁都好問？？

你卷一幾分？

lv2 大概幾多% ？

我冇對，我係學校不嬲2頭1尾
我估我個陣都係啱50分左右

卷一有55-61分
卷二啱27-28題
係唔係可以穩3

穩硬啦

幾時先可以有卷一睇下

我平時mc冇咁低㗎
依家好驚因為咁冇得入A1

卷一 55-59 卷二 24/45 有冇三?

A1係乜

卷一 50-55/105
卷二 30/45
對於我呢啲一路驚攞1嘅數學白痴嚟講個結果好感動

Ust accounting

上年錯15條 5

Paper1: 51/105
Paper2: 29/45
有冇3

我上年高你少少有*

第二次考終於明狀態決定一切
完全集中唔到
仲要幾年冇掂mc 做得勁慢
全部識做 但2條冇時間 1條careless
42 左
lq 都柒埋
比之前位巴打批中左得* 🤣

有冇老師跌左份卷1？

卷一幾多分先有2或者3

Paper1 37
Paper2 26
有無2

唔使多謝我

一樣處境而家好驚連3都冇

我病撚左去考
mc做做下有啲暈而且考完p1頹左
希望有兩粒啦 屌

巴打有無q13？

19難 題型好怪

2就得

62.8%...
希望4個cutoff 可以再低過上年

大家加油

一生平安
心想事成

P2 8成 究竟有冇機拎5呢

Paper 1 65/105
Paper 2 31/45

係咪得3？

唔用on9補習社方法

99/105
45/45

想問下Factorization個題(b)最後塞返個n入去會唔會扣分
好似下面咁

會

係快啲，只係表達上會有麻煩嘢

唔會，答案以後既唔計分
冇寫第3行先會

LQ:85/105
MC:38/45
有冇Level5

LQ 90/105 MC37/45 咩grade

勁on9 skip左LQ A2條圓形搵角唔記得做返 8分

diu q5 b 寫咗920/1.15

卷一有無link

P1 92-94
P2 43
有無機會摞**

75/105
39/45
有無5

跌左成條都有90

同你完全一樣做法計啲角出黎好無美感

唔該晒
好彩係做多咗啫

大家覺得個cut off會高左定低左

arround 2016~2017

我覺得係要夠自律
3分鐘做唔到一定要斬纜
真係唔識就砌下一個choice 11條

仲嬲緊自己 Mc都有幾條careless 好撚想死

我知道要搵r=4 ，不過唔知搵完點用，最後用暴力搵HK 嘅inclination ，減返 Angle OHK 嘅一半，然後計到slope係8

Paper 1
~ 85/105
Paper 2
~39/45
穩唔穩5？

卷一 87-92/105
卷二 38/45
有冇機會有星

我寫錯咗y-intercept 係咪扣一分?
steps 啱

paper 1 87/105
paper 2 38/45
有冇機會5*

同分.

35/105
11/45
有冇2。。。。。

我估扣最後嗰1分A

應屆考生考完就溫下一科啦
考曬再慢慢predict自己咩grade
費時影響自己心情

呢個post係用嚟畀老嘢格劍用

你連2013年最低嘅卷1+2 32% cut off都未到

希望最尾果題執到1 2分m分

鬆左一口氣

其實你預左retake嫁啦？

我想知40%左右大約咩grade

今年難嘅話 可能有5
利申：唔係今年考

滿分先好出聲啦，串柒柒咁 以前讀書有位玩imo既同學用一半時間，仲要滿分咁攞a曬啲數都唔會咁揚 點解我知? 因為我同佢同場考 記住讀書勁唔好咁沙塵，呢個世界大把叻人。

36/105 20/45 有冇2

5*左右

78/105
40/45
有冇5

84/105
43/45
會唔會有*
如果我一年咁辛苦都冇星 我諗會ifc見

除非份卷難過上年 如果唔係應該冇
上年83有5*

其實你地可以計下
卷一65% 卷二35%
再上dse00睇下cutoff 不過未必準 每年cutoff唔同

溫下科好過

冇下科了
玩完

如果P1 80/105 p2 44/45 搏唔搏到*

難啲

*硬

難

Paper 1 :100/105
Paper 2 : 43/45

夠唔夠**

唔夠

咁去休息下 retaker?

Mc 38

真係唔夠

大家今年Cut off會唔會升返去2017年咁高

係咪好易？
好似大家都好高分
Cut off 好似2017咁我就冇5了

[url]of, [/url]

恭喜各位頂完大機會對成世冇咩用既幾何

最尾果題點俾分,同埋真接搵果3點既circumcentre 出黎搵radius唔知有無m分 但真係勁難solve

求試卷scan version

自己睇返上面啦師傅

個人認為：
paper 1深咗
paper 2淺咗

cut-off應該微跌/不變

估計：
5** 要89%
5* 要83%
5 要 76%

total 30%有冇可能2。。。

下年加油

全中
但係做咗成粒鐘

thx但有冇最新個兩年

無咩可能
可以報定asso

今年好撚多等腰三角形

mc 24/45 long q 40/105有冇2

佢份係screen capture黎

自已cut走啲頭尾咪得囉

我想問 PP1 29/105 mc15/45 會唔會U

45-50/105
27/45
有冇3

拎1

打緊出嚟

難啲
當你pp1夠50分 都係得overall 51%
除非今年cutoff跌

pp1 10x/105
pp2 43/45

穩

Paper1 67
Paper 32
可唔可以掹車邊拎 4

應該係1

大概要咩分先上到4?

有機會得

60%穩啲
啱啱好一半多啲 最多3啦

唔該哂呀ching希望可以3 to 4啦唉唔想2

如果65/105就有機會
得60/105就冇

paper 1: 102/105
paper 2: 43/45
夠唔夠5**
失準 好想入medic 考到冇曬心機

上年我差唔多分都以為得3
出嚟4

有64-66% 有無4？ 好撚老尷呢個分

認真問今年75%有冇機有5

呢個係咩apps? Thx

好彩嘅應該有4

唉mc得35

Paper1 76/105
Paper2 33-34/45

有無機會5頭3科core考到成pat屎咁

學kris lau話齋
冇乜野比起d學生考完試返黎pm自己報喜更開心

祝自己今年成功

請受小弟一拜

Retake
冇星我真係會死

有晒template，打內容就搞掂
多謝上面貼圖位巴打就真

身為伸手黨點都要表達一下感激之情嘅

下年見啦

notability

應該冇
好似易過上年？

上年mc 39/45 都5* 各位唔使驚

感動流涕
祝 兩位 一生平安 心想事成

今年份paper 1考咁少dispersion嘅

我同你差唔多 依家好淆底

40/105
20/45有冇機2 唔想再考

好多triangle

更多quadratic equation

Pp1應該80-85
Pp2 41/45
有冇5？

25/105
18/45

有冇1

想讀咩
努力到一個位 對得住自己就可以
自問已經出左苦工 咁唔得都無辦法 唔係你嘅錯

應該有

有冇人知唔該晒

應該就有 但係好邊緣

Paper 1: 85/105
Paper 2: 42/45
仲有無機會有*...

有機既

其實本身自己開竅得太遲 自己睇pp上網學
本身都諗住retake 但係2018都話有42/105 27/45
冇諗過自己會咁低 真係 呆左 喊都冇用
連asso都升唔到
考完淨係覺得好對唔住屋企人 同自己

Retake數學有冇私補推介
英文數學 荃灣區 絲

p1 28
p2 17
係咪1左了…

下年再見

上年我mc錯10題都有5
不過聽聞今年易咗 可能未必有5

唔係 08 ce maths d
上年先報
年頭開始自修
係自己懶散遲開始

+1 數學衰左 asso都好似入唔到

88/105
31/45
有冇機會5

2就一定有 3就真係未必得

non-real => not irrational
呢個概念上年已經考過 今年連續出算係翻炒

我驚冇1⋯
其他科都好地地 有兩科想拎星
不過即使入到asso都想dse成績好好睇睇
所以一定retake
如果都re既一齊互相督促啦 不過希望你唔洗re

5同5*之間

你買曬三聯商務全部mock先千幾蚊，報嚟做乜

asso>>>>>>>>retake

29.5% < 32-40% (2012-18 攞Lv2 最低分數)
其實數學要Level 2搞掂Part A1+ A2少少題目就有架啦，點解搞成咁啊

跪求解答
Paper1 30/105
Paper2 21/45
有無機會攞2
唔該哂大家

計overall定係點，有d唔明

Cut-off個%係用卷一(65%)+卷二(35%)計出嚟

明白，咁我都放心d

18 Level 2 個cutoff 係32-40%?

我覺得應該無32咁低 應該around 35-37左右？

我做晒DSE by year既A1同A2
有啲做左兩次
A1通常都有28-30分以上
A2 keep住10-17分不定 視乎題目

我真係唔知我今日做乜L野
見到啲題目好似新題型咁
我個腦可能唔識轉彎
我真係唔知點解會考成咁
好崩

pm 樓主啦

上年唔係話個mc 佔42% Lq 58% 咩🤔🤔

我估我應該衰左數學，應該1左，其他感覺唔錯，有冇機會讀asso

攞2個分數一年高過一年，17年已經去到40%，19年保險啲預45%先有Lv 2

有時真係唔好操死past paper
好似今日果條因式分解，我係mock卷見過類似題目先識得做

1頭2尾 都有機會既 不過唔敢答你好大機會有囉

我都係咁
成個a1好似唔同左樣咁
明明平時操都識
今日錯晒啲大意分
好唔甘心

咁lv4保險啲要幾多%

我今日做a1+a2有兩題唔識，可以當冇分。即係其他係識做！但係，我一對答案，就發覺自己做錯左，係睇錯題目。今鋪撲街

今年5*大概要幾多分？

如果lq拎4x-5x夠唔夠拎2

佢17年個40%唔係估算出嚟嫁咩？

如果你p1 都係80%咁就好危險啦

retake條路唔易行，連登最多asso仔你可以去問下。

我覺得今年難咗 應該下面個批應該會跌?

人哋叫你抽d數出嚟 你反而塞返入去

p1 32/105
p2 27/45
有無可能攞2

唔知會唔會paper1仲有啲步驟分可以攞到

夠（掛） 50就點都夠
但我睇上面有巴打話拎2一年高分過一年
搞到我依家都開始有少少唔肯定

原諒下我呢啲最高去到3嘅數學白痴

我知道唔係藉口 操死以前pp係唔一定會出返啲題型
但係心情真係好難平復
好難過真係 屋企人啱啱問我考成點 我都唔敢覆

我反而覺得唔係大難
我本身都係比較廢嗰堆啦
Mock 18/45
但係我dse mc上到28/45

今年p1難左，我估cut-off會低少少既，希
希望啦

hi pca

你有努力過做數嘅千祈唔好怪自己
我都係轉少少題型、提問字眼就Lag機嘅數學白痴嚟，暫時唔好再諗呢科，move on去其他啦

P1:85/105
P2:45/45
5*

應該冇

ok 5*

冇錯 選修科努力d 拎返一兩粒星好過啦

科科攞2嗰啲都廢9事嘥錢睇自己究竟攞幾多分
所以一路都實際冇cut off睇
個網站話佢同評卷員估算出嚟，我覺得有一定參考價值嘅

有 前幾年同你一樣可能仲差過你

上年卷一滿分，今年足足扣左20分，太耐冇做數

如果步驟啱，但答案錯，係咪成條無分

有m分 所以只係計錯只係冇咗1分答案分

祈禱其他人炒曬個cut-off就會低你係同同屆考生比，唔係同年份。年份係比廢佬打飛機用。

5係可以靠努力 但星星真係要靠運氣同天份 有啲嘢唔可以強求

唔該晒，係咁我lq有6x/105

無answer分lor,你on9㗎？

如果我有機會讀到asso，下年可唔可以自修考數學，駁翻2，整靚d成績表

我而家問係咁做咪成條無分，即係連m分都冇

祈禱其他人炒曬個cut-off就會低你係同同屆考生比可能今年啲00後數學差啲

pp1: 78
pp2: 38
係唔係應該去唔到*
大前年已經5*唔想跌到落5

有題解未？好多唔識

都係既 但如果2等拎既分超過左40%真係好恐怖

可以

求各位解答

Pp1太低 應該冇星

噉快幫佢立flag放榜咪入found dip

40%應該有

考咁多次做咩
考黎考去都係咁上下

我覺得有既
如果今年cut off 唔升得太誇張既話

我paper1 少你3分
Paper2 高你1分
我都唔知有無5

lq 6x
mc 21/45
夠唔夠拎2
唔好意思問咁多次

夠啦緊係
3都有機會得

p1 83
p2 39
可以*?

我覺得冇機會3

邊緣位

ching 一時hku 一時city u

我99/105 43/45 想5**

有
當年差過你 3左 加油

邊有可能

機會好微

樓主好似淨係開左班course

睇你想入乜啫，入三大就一定asso易過dse

想拎到5** ma

如果LQ高1 2分呢
因為我可能有step分

ching 考邊年dse

mc同你一樣
利申:啱啱得閒冇野做做先做

今年份卷易過上年？
如果睇前幾年cutoff 86% 先5*
Lq要有90/105

讀完asso之餘唔好考aco
aco要數學
pass

讀完asso之餘唔好考aco
aco要數學

讀完asso之餘唔好考aco
aco要數學合格

Lq 76/105
Mc 35/45
係咪無5

4就有
上年條curve咁低5都要77%
下年努力

我覺得係難過上年好多

我上年係4 mc啱得30題 我知係係我懶唔努力
但係今年我真係有比心機
我想讀嗰科要升兩分 就係4到5*呢兩分
所以如果我成年咁辛苦 最後都係唔得 打擊真係會好大

點解個個都要上來問幾多分攞唔攞到1/2/3/4/5/5**
自己上dse00睇唔得咩
送埋條link俾你哋

P1 90/105
P2 39/45
有冇*

我知自己冇天份去到兩粒
但我都接受唔到一年咁辛苦咁大壓力都只係升一個grade
而且我真係好需要呢兩分

same求神拜佛cutoff低啲

有冇人知其他科冇問題但係數學1左，點樣搵asso？同埋數學1左有咩科選擇？因為就係差呢一科，但係又唔想冇書讀，同埋唔想曬一年時間 ， 有冇人可以解答下我🥺

不嬲到考試都會跌一個 利申aim**變唔知仲有冇* thats life

如果mc高4分呢

有呀都應該穩陣

佢冇顯示lv2既cut off

唔好揀engine，

穩五但細機有星

上年LQ:7x
MC:31-32
level 5

比較大機會有星

我上年mc 34/45 都 5*

of course yes

最緊要都係中英文有2 best 5 有返14-15 （10-11就難講）
都可能收你既

一定有

84-85/105
38/45
會唔會勉強*到😫

好大機會有

英文2讀asso會好辛苦，加油

第17bii 無用a part 去計
不過計到答案，係咪gg

不過asso上返U咪又係有language requirements
遲早都要面對嘅事黎

唔會，一定冇星

冇左用 a part 既 method 分 (2 分左右）
答案有分

走啦唔想搞大佢

過去表現無法預測未來走勢

咁如果85/105+43/45呢

慘，咁就103/105

係
多數都要dse有3/ielts 6

有冇人知如果mc 43/45 p1要幾多分先會有5/5*

equation of a pair of straight lines

86-89/105應該就有*

你答唔到angle bisector 有咩用

1x + lv1...

retake入牙蘇會唔會易d上番U

我本身想出動distance formula

嗰一對直線入面
其中一條係 internal angle bisector
另一條係 external angle bisector

都唔係完全無 geometric relationship

其實用點線距就做到.但佢要用反上面

點線距離 out-c 嘛

嗯 所以冇用到
我唔識用r 計
直接用progamme 計左個內心
搵條locus
拎A分算

有諗過搵個circumcentre出黎再搵完個radius但爆完係4次方就知唔係路.中要唔係quadratic 要用d數先做到

就咁睇今年甲部難度升左少少，但乙部易左

咁真係拎到A分嗎

no la
今年mc易好多

反而nCr變咗送分題

巴打覺得硬爆個circumcentre出黎會唔會係marking其中既Method

唯有下年再戰

MC易咗好多喎

應該唔係設題者心目中嘅做法
但如果多考生用呢個方法嘅話就有可能加做alternative

借圖
哩條我用左sin law計
睇完答案 先知自己好on9
真殺雞用牛刀

lq難左mc淺左

mc攞21咪仆得街

幾乎一定有 5*

考場見好多都係想搵個圓出黎,但出黎都係話唔知點計
但其實搵出黎個circumcentre應該都核突下
如果搵埋個area出黎會變左4次方

....rip

呢題好淺

lq 6x有救嗎

我on9左
好在一樣計到

多d人覺得難就好，今年個cut off唔該低d

幾乎一定有

做到就得啦

比lv3 cutoff高少少掛

諗返起當年考英文，p1做唔切，驚咗3個月，最後總grade有2，唔駛淪落到讀偽進

感覺上唔係4次
不過唔肯定

上面叫你proof曬similar congruent都仲用sine law

想問下最後個條11分係咪基本上都係要送出去?
利申冇考

睇你拎乜龜囉

睇番 angle FGO 係唔係 90 度就得
用 FG slope 同 OG slope 乘埋 check 到佢地係唔係垂直

P1 90/105
P2 43/45
有冇機會 5**

無乜機

唔一定架，今年條curve可能會低d

上年都要90%喎

睇漏左p1
你預冇星得5啦

你覺得今年難過上年?

89% lv6掛

我就覺得年年都差唔多，差咗你對concept有幾熟

應該差唔多 上年p1易p2難 今年倒轉
我覺得cutoff最多低1%

上年mc比重幾多

年年都係long q 65% mc 35%

輕鬆

有無人有卷一答案？

即係lq a1啱晒+a2執少少分就有2

學斯教育fb有答案

有少少唔同

如果唔計mc 65/105 x65% 先有40分
咁都唔叫少少啦

幫你計過 以p1:p2 62:38個ratio計你有86%
同咁多年5*個cutoff都好近
睇cutoff做人祝你好運

P1 98/105 P2 40/45有冇機會星星到，P2做得好差

有機會 但一定有

Thx,我呢個分真係好邊緣，唔想做五星頭

考成點都唔好買卷

有題仲要係2018卷一直接copy and paste落去2019卷2到
Mc其實都唔算難啦

P1 68
P2 31
有無4？

大機會

Paper1 65
Paper2 32
點睇

我上年買翻份卷 都唔係65:35
mc好似佔重啲去到37-39%
網上都有人分析過

上年 58：42

唔該哂巴打係
希望有奇蹟

咁恐怖？因為卷2難 所以推高比例？

有機會，但唔係咁大

祝福你

又要驚多3個月

冇咁高我計翻都係62:38
不過睇得出hkeaa重視咗mc好多

P1 65/105
p2 38/45
有無4 見到p1錯咁多 心已灰

Cutoff會唔會同上年差唔多

差唔多 如果低分嘅話 應該最多都係低1-2分

我覺得會微跌

好彩mc拉返

巴打真心覺得有必要咩？
我係15 dser 當年只修咗5科 maths 1咗
唔想retake於是讀found dip 然後 hd & degree
唔好因為少少事而睇唔開呀！
條條大路通羅馬
雖然呢句話好鬼老土
但真係好受用⋯

會唔會跌就唔知
但肯定唔會高咗先

Retake真係好難頂
不可一不可再

岩岩收工...講番先今日得啖笑😂
我個心理質素差到14b都可以睇唔到開方2冇做
19b做完i跟住就唔知做咩
其他岩不過都已經冇左咁拿多分
MC又可以BE=BF畫左BE=FE數埋12個choice以為安全都可以失驚無神錯左呢條on9野
睇個勢已經墮馬
M2再係咁既緊張狀態入場實下年課金。。。
唉要調整下唔知有乜好緊張

不斷同自己講，2個鐘頭零15分鐘，慢慢做都得啦
真係得咗

係充實嘅 係真係feel到自己日日進步緊
但同時壓力都大
好驚一年後都升唔到分

我都係

考前自信
考後不安

應該都會有M分掛

我係考前無乜自信
手腳好慢

好睇題目，起碼a1果條百分率，聯立方程同往年差唔多

個a1對lv2-3水平既人黎講應該係難左
條simplify

呢個分lv3到

唔係有2條衰careless，a1一早拎咗full mark
好彩a2 3條拎到full mark，另外section b 執咗3分

我a1都跌左5分

只怪自己check得太短時間

btw 第19條
我由bi開始f(-x)當左-f(x)咁做
但一路用completing square咁做到落去
大家覺得會唔會有m分

冇m分得答案分

但係咁砌個答案錯架喎個vertex勁爛
我意思係有意識用到completing square

冇分架

但因式定理嗰條 正常數學書都有，其實預咗大家識，只係之前dse冇出過

無操過就要諗下x^2乘乜變x^3
考多左concept

上年5*lm

要花啲精神講下degree of polynomial

有冇巴打有mc答案？

係咪連Google都懶？屌你老母

屌 我p1頹左 19bii 唔識做
仲有條唔識用r搵角平分線
不過其他都啱 但我mc 頹左 而且有啲暈
mc 兩條比例都唔識(應該太耐冇掂哩啲
然後考完你問我 邊個choice係12個
我都唔好意思講我 12 12 13 8(考完 睇下啲choice先留意到 所以唔敢對mc
好彩係 abc各錯一個(早知個兩條比例撞d
仲有一條係有效數字個題 睇撚錯左

不過叫做對得住自己(p1錯嘅都真係自己唔識
vtw應該唔會再玩

m2加油 對你份工好緊要

圖片模式 第一張

我睇錯二進制個條

當我冇講過

p1 100/105
mc 44/45

星星在望

唉又冇prob/gs...

btw我真係完全唔會諗到條OF無啦啦要係直徑
我見least呢個字仲諗住佢想我再Chok r^2 pi跟住要整到r再細之後再complete sq甚至d左條式佢...方向錯撚哂😑，心態又差連前面條題都冇返轉頭做，馬已墮，mc而家仲要錯埋真係冇硬

你任何野/咩topic幾新鮮幾刁鑽都一定會諗到，真係甘拜下風。。。

咩course

我當時係咁諗
O F係fixed嘅，U係郁嘅
咁個圓最細咪OF係直徑嗰時

我都諗唔到
我諗住係 個頂點同個f距離最細
然後我照計
個k出左負數 屌左出聲

一分都冇？

上年102/105 45/45
今年85/105 45/45

你上年同我同分

唉 如果真係既話個5*凍過水

M分唔係指步驟分
係指如果你要有a part答案做b part
如果a part錯 但你b part列式岩
先有M分

話說我都睇唔到個root 2
最後用左sin law表示

mc錯2條 pp1 80up 係咪都穩5
有冇得博星

mc 38 longq 75 有無五

84%左右 唔係話無機會
不過應該炆啲

咁都望唔到**，我會為呢一代學生感到高興

我答案一錯就成條扣曬
希望d step分救到我

都岩，最緊要本身識既分都拎得哂
Thx~~
M2你報左都要搏盡無悔

其實如果HKEAA再去盡啲
可以整到U唔會經過線段OF
咁樣 solve m(OU)*m(OF)=-1 嘅時候 k 會 no real roots
但個圓面積依然有 minimum

其實如果HKEAA再去盡啲
可以整到U唔會經過線段OF
咁樣 solve m(OU)*m(FU)=-1 嘅時候 k 會 no real roots
但個圓面積依然有 minimum

玩著自己
宜家佢咁出先突顯出心思

推

會no real root咩

搞清楚個邏輯
「如果OF係直徑，咁個圓就係最細」
依家條題目係走呢個路線

我提出嘅調整係打算處理埋「如果OF唔可能係直徑，咁個圓又幾時係最細呢？」呢個問題
諗住令到成件事完整啲啫

M分係指你有意識用到題目想考核你既概念
例如bi
應該有兩個M分 一分係比f(-x)+4
一分係比completing sq
上面位巴打f(-x)寫左做-f(x)
應該只會冇左第一分
completing sq個分會拎到
最後A分當然冇

咁可能要搵咗locus of U先
之後似乎要用到differentiation

例如試下改做
Find k such that the area of the circle passing through Z, O and U is the least, where Z=(-10,0)

Btw
連續兩年既killer 主角都係co geom
算唔算側面證實考評局係捉唔到路

其實如果HKEAA再去盡啲
可以整到U唔會掂到以OF為直徑嘅圓
咁樣 solve m(OU)*m(FU)=-1 嘅時候 k 會 no real roots
但個圓面積依然有 minimum

頭先搞錯咗
修正先

應該係locus of the circle
但似乎會係depends on k

另外 如果OF 可以唔係直徑
你諗下仲有咩case 個圓係最細
題目有d hidden 野的

唉屌又要驚足3個月

我得20咋 做唔切

滿分私補可以收幾錢？

34.5

應該係直線
係計到條式出嚟

實際答案就要再諗諗
係好問題嚟嘅

Last partb 應該4+4+3？

Completing 唔會有4分咁多掛 最多應該3

有transformation

咁就好了 最後爆錯數

所以話Tip題個啲補習社可以收皮

好想知佢連出兩年之後下年會出乜

想問如果做係寫OF係直徑咁做
但因為個vertex一開始就搵錯左
會唔會有分

3D

好
終於

想有生之年親自入場考一次係prob

同你差唔多情況

要考prob自己去M1玩飽佢啦

考評局：
你班白痴仔，出咗咁多年都仲係唔識，下年一於繼續出啦，費事諗新嘢啦

後話黎
Take a rest
Read some books
Have a trip

唉我都係白痴仔

3D幾乎只能喺卷一長題考
實中㗎，同埋要出長題都唔難
改少少數又一條新嘅

俾之前d題目嚇親，然後浪費左太多時間計section a
如果條curve低番d
就應該可以拎5

14未夠秤定唔記得報？

巴打對今年有咩評價

75/105?
應該冇啦 除非cutoff好低

P1最尾好新鮮好難（應該係我諗唔到姐)
P2又易番...代數做容易中伏，有時要試哂4個
你今日順唔順利？

但出法考到爛曬
3-4分計平面既野 3分面面交角 3分立體volume(加下explain yes/no) and/or 2分describe角variation
啲數字難㩒少少 已經砌到standard 9-12分既killer

可能要搵16年果隻角

個個都貼今年probi

玩方位角
玩陽光/投影
坊間練習嘅玩法都有唔少係DSE未出過

Factorisation都出到爛晒啦
有啲嘢係常客嚟，考評局角度睇，最緊要係易作題目
嚟緊coordinate geometry都會常出現

呢堆係遠古年代ce野
睇下幾時想翻炒
但如果出返呢幾款 就會變成有做過past paper就識
而唔係考數學
利申：今年最尾個條應該拎唔到超過5分

感覺佢只會不斷加深 assume 你做完pp咁上下底再問你更加難

「有做過past paper就識」
係咁簡單就好啦
所有考生都5**
香港學生數學水平世界第一

反而我覺得常出現既killer級題目黎講
co geom難過3d好多
3d黎黎去去都係撚下sine law cos law 直角三角形搵角搵邊
最難我覺得係2018個條
反而co geom出左幾條 冇一條係第一次見到既情況識做到尾

我主要係睇工作量
對我嚟講煩=killer

3D煩起上嚟個工作量大過co geometry好多

我意思係
會多左好多人係靠見過past paper而識拆case 然後推高條curve 變返鬥小心大賽
變相考唔到用返以往學過既知識 即場見case打case既能力
數學呢科其中一個目標都係咁姐 我覺得

你已經係化境唔計

對你嚟講
根本點出都唔使諗
難度就只係視乎工作量嘅多少

其實以前pure maths都係鬥pp大賽
見過通常都會識做，但總係有人唔識

好想知七八十年代啲人冇乜past paper入去考pure maths個陣個腦係諗緊乜

嗰陣資訊唔發達
應該真係好難考

咁講法嘅話
「以往學過既知識」都應該要包埋
以往做過嘅題目(包括past paper)㗎喎

做pp唔係叫背題型 係希望你徹底明白個課題 就算之後題型點出都應該要識

60%有A

咁 pure maths 範圍大好多 又複雜大好多
要 recall 返啱使嘅pp再正確地應用出嚟
都唔易㗎

做到嗰啲應該5**咗
同埋會覺得年年份卷都係翻炒

咩係直線
可能大家既理解有唔同

我想講既野就係
依家個制度底下 有好多人所謂既操pp方法就係你所講既背題型
扭一扭個問法 或者有新case就唔識

Sor表達有問題
我係講locus of U係直線
然後再慢慢計返min area嘅k

睇樓主第一個post

駁唔到添
但係 做過條題目 同 做過加學識條題目 意義上似乎係兩件事

9成學生停留喺識做嗰條題目就停咗

所以5以上得1成
利申 我應該都個九成人黎

你見下 P1Q3 有幾多人 reject 咗個 -3 就知道一般學生嘅水平係點啦
根本有好多人都唔用腦嘅

Sad but true
但調轉諗，讀得叻又點
每個人上到呢個level要嘅時間都唔同，值唔值得

不過有更多人係無考慮過值唔值
只係懶

我
所以講真 比起翻炒 更加希望佢年年出新野殺到大家片甲不留

問題係時間咁少 for f6) 平時見開多數reject負數咁咪自動咁reject咗 你畀多啲時間根本就大把人會發現

啱呀
有幾多人會好似我咁無聊做 past paper 都要諗咁多「如果」吖

時間再多就會好悶啦
其實唔好寫咁多無謂嘢就得㗎啦

我都無你諗得咁多

你地啲癲佬點同 不過我認同時間唔洗多 但係今年最尾個題認唔到點先最細 所以用多咗好多時間 冇check到卷

諗

唉 我預佢出陽光與陰影
點知比啲咁嘅嘢搞

條條都要用到出卷個個人心目中最好個方法黎做先得
然而呢件事唔係咁容易
正方型個條英雄巴用左sine law去搵條邊
我polynomial個條4條式4個unknown去solve 個polynomial
呢啲方法都做到架不過用多好多時間 同埋容錯率細好多姐

你地點睇今年條killer
覺得學生做唔到 正唔正常?

你試下落手計下
如果OF 不是直徑 會點

舉3D題做例
好多人係鳩計一堆嘢出嚟先諗點做落去
浪費時間

「一直都係咁做都無事
今次咪都係咁做囉
點知佢乜乜乜喎」
年中有幾多意外都係咁樣發生
而事後又發現根本完全可以避免
講緊係啲會死人塌樓嘅事

我今日嗰班得一兩個做到

應該係全港唯一

得兩個鐘三個字
每條都要判斷正確 用最快既方法做
仲要打足十幾題個人要keep住夠精神 判斷力唔跌
對一個十幾歲既candidate又唔係真係話好容易

咁係佢地問題啦 唔明3D條件 不過趨勢似越出越考concept同轉彎

一日兩個post

我覺得我let ax^3+bx^2+c^x+d 都唔差

所以會考巴堅係勁
值得一拜再拜

有講開course 咩

咁有啲方法係好明顯出事嘅
如果我心中個方法太慢嘅，我落筆前都會諗多幾秒有無其他做法
諗唔到就算，照去

b2 佢地自己諗定你教過
我冇見過類似嘅題 完全唔知要咁玩

仲驚到以為上面做錯

你諗只係用多幾秒
正常人係用多幾分鐘
每題諗多一兩下 已經冇時間
所以結論係拜你

我都想好似你咁幾秒load到新方法 我load到最尾個OF係fix咗但係諗唔到點解係最細

雖然93% 5星星係好痴線
但唔洗咁玩掛
啲killer我覺得應該要比多少少hints

會考巴有無報M2

仲要bi計錯其實都唔洗玩落去 送晒11分走

一半一半啦，諗到同直徑有關不過搞錯線

俾咗一句提示就debug到

有呀
希望高分過上年啦
上年考得太差

bi計錯都有2-3分method啦

同意
上年又係咁
a part計錯唔洗玩

我認我懶，有冇今年MC答案望望？

打開photo plz

咁日日教同埋要幫學生debug，實有好多方法喺腦嘅

A part錯上年仲可以用佢畀個條做落去先 可以執多幾分

愛你🤟感謝🙏

唉 屌 我冇理到O點

冇補過習sad

今年又話試out c方法?
係咪走數

咁補習係奢侈品嚟嘅
無又唔會死，不過總會辛苦啲

腦會轉小咗 不過算啦 都過咗 考好我淨底兩科去玩算

今年試唔到spherical law啦
另一條可以用Point to line distance，但嗰下無諗住用，當時諗緊tan double angle
但最後計咗個最易表達嘅方法

好耐冇係dse p1見過linear programming了

原來上年 2x/45 出4 真係死好命

出就送分 但係好煩

Last part 搵到G點同3點搵圓代埋果點有幾多分

煩=killer

做哩個 我寧願做3d
煩到仆街
而且佢出得 一定又有tricks
應該同今日哩題一樣 死傷慘重

我係草稿紙到用double angle計
見到26.56同53.4已經知咩事
其實除左呢對角 仲有咩角係砌到double angle既靚數

有個MC同另外一個唔記得左

邊題可以double angle?

incentre嗰條？
可以用

Tan反就會出靚數

tan-1(1/2)=26.56
tan-1(4/3)=53.13

你原本想用哩個
最後估都冇m分
直接禁機出算

咁你咪搵樓主問下囉

Solve 2tanx /(1-tan^2x) = 4/3 will do

仲可以vector添set up左個coordinate system

我好似係搵左隻O出黎再除2tan 搵x

根據 tangent 條 double angle formula
如果 tan a 係 rational
咁 tan 2a 都一定係 rational
隨便作都唔會太爛

今年有無咩tip 咁

係喎學到野

+1
考之前拜下你

係幾好彩1718都有5**
但係其實年年都係marginal高少少咁

今年衰在唔夠時間，paper 1臨尾幾分鐘先諗到OG做radius，搵k都搵唔切，Q17又晝錯圖
paper 2簡單咗好多，但係我強項係paper 2，簡單對我唔著數（仲多careless過18），結果都係full唔到錯咗1題on9野

恐怕又marginal甚至斷纜

你覺得同歷屆難度比點
同埋Cutoff點

無tip喇
今年直頭無中六M2班
希望無脫節到啦

同2018比較
好似今年paper 1難咗
我完成時間同往年差唔多，無特別快或慢

Paper 2易咗
完成時間快咗五分鐘左右，啲題目都少伏

之前啲陽光陰影題 你地覺得難唔難
其實我覺得你明左就唔難

仲易過摺紙

paper2 好耐冇b part啱曬

我之前錯親都係A

易到我計錯60+27 答咗77 好撚唔開心

我中學個時 好驚見到
跟住前幾個月搵左日 做幾題
發現原來唔難 爽過做 asgs

我都係好靠P2
但今年P2好易但又錯弱智野
P1難左P2易左
上年88.5%cut
今年應該係90.5%cut
我覺得自己89-90%，應該冇啦
果條連開方2都無啦啦見唔到先最抵死
不過最緊要之後M考得順順利利啦..

最後果題應該汁到M分？

我搵到bi個coordinate係岩
之後bii個方法就完全唔岩，寫d冇用既野
應該11分得4分

Core無5**會唔會被炒㗎

有興趣知你點計
用長除?

今年咁簡單你都要用25分鐘。。。

之前唔係15分鐘做完咩

yes
個remainder=0
compare coefficient 會爆多兩條式出黎
加埋原本兩條就有四條

Linear combination

gaussian elimination

咁2015之前嗰啲仲易嘛
同埋今朝真係懵懵地，好多嘢要篤機

吓 你覺得今年要90.5%咁多 我估同舊年差唔多架喎
paper1歷屆最難咁

我17、19加埋應該都無成十分，paper2對咗半個鐘都搵唔到錯咩我都危危乎架

Paper 1 都係最尾個題難啫 其他都其實ok 不過paper2淺咗我仲差咗

覺得會升

但應該唔太多 85%可能係margin

5*係bonus 5就收貨了
希望m2有*

最多都係+-1嫁姐應該
同自己講我一定有五星！
當年我就係咁 最後拎到5*

其實考完嗰刻已經整定咗

Sad but true
而家只可以祈求掂到條cutoff

我都求緊掂到cutoff 一齊祈禱

god bless you

你衰啲咩呀
見你呢個post成日comment

God bless us

我都求緊食糊

擔驚受怕受足3個月

我都想求，希望91.5%有兩粒星

多你個半月

過兩日你就唔會再諗
放鬆心情啦

祈禱區
85.9%

今年91.5%大希望有孖星

Paper 1 : 96/105
Paper 2 : 38/45
有冇機5**

無

最緊要係check卷
我今日MC都除到1條錯

same 巴打
我舊年都係paper2先拉番5**，所以而家都驚緊
你paper 1衰咗幾多分

上年interview果陣
問做乜master都讀完但考咁多次1粒星
唉今日連同老細傾計都唔敢
唯有博番個m2將勤補拙
m2都死埋既話飯碗真係不保

撞完11 11 11 12已經夠鐘
不過撞兩條都啱曬
追數學post最大得着就係mc要evenly distribute

兩條ratio 如果我有留意d得8個
就會撞兩個d
咁就 44/45
依家唔洗驚

佢知你去考?

我都係咁寫

如果無presentation error就會full
個方法好正常

俾著我都會問你呢個問題
實壓你價

巴打你而家番緊補習社？

你舊年定17唔係已經5**咗core咩

因為問題係今年P2易過上年既幅度>P1難過上年既幅度
於是就覺得會升少少
所以我地都係打定輸數先
到時有就有驚喜
冇都冇失望...

我諗有5*嘅，算啦真正考一定差過past paper少少架啦
我第一年學生身份考都失咗手，之後先補番嘅

想問有個接受既solution 未
唔計上面間補習社

接受既solution ??
即係點

我覺得差唔多lol
從我今日所見同埋學生Feedback
我諗cutoff最多升1分，甚至可能倒跌（For 5或以下）
因為A1A2明顯難好多

我咁睇喎
上年Paper 2冇人估到EAA會咁玩
所以就覺得難
調返轉頭啦 到今年
覺得佢易係因為 有2018個經驗 知道個玩法

但其實老實講 paper2都唔係話好難

今年都應該無人估到竟然難paper 1以為會follow舊年Trend

同埋應該好多考生相對放棄咗train circle長題目因為16、18啱啱出完，四年出三次唔多make sense

加上今年唔止section b A1A2都kill好多人
所以我先覺得P2易過上年既幅度<=P1難過上年既幅度

btw今年Paper2題parallelogram 嘅mensuration係唔係照抄CE嗰題，印象中做過

同意
係我地習慣左2018個水平 先有2019係極淺既感覺
我覺得今年水平上同2017都差唔多 所以講到話會因為paper2易左而爆升cutoff又未必
唔理了 橫掂考完 對完都還可以

樓主有冇做
好似chem 咁

Paper2 其實都好多題好熟口面
佢可以直接copy2018 甲2果題總表面面積落去
真係瞬間覺得好痴線

果條擺明係送分題，同p1 q15一樣

EAA班老鬼可唔可以唔好成日抄CE/AL

Section A1 我見有2題似2016 1題似2017 全部都係鬥小心
唔check卷真係會死得
Section B 真係kill左好多人啦

前面果到有操卷都叫搞得掂既
後面就真係

頂多同上年差唔多唔會升啦 就算卷2易咗但係其實卷2個weighting易極都補唔到卷1個難度

根本就係 有操卷 30秒內都知果題係一模一樣
唯一掉轉咗就係 佢而家問返你大嗰個錐體嘅總表面面積
而2018係問細果個

好題目真係好難諗

p1 q9又係送分題

我都覺 卷一佔六成幾出到咁難 卷2就算係易都補唔到

我做嗰陣發覺 a1 係歷年最難，12、13嗰啲a1 係完全唔洗諗，中四都做到，但今年嗰份係中六都要諗諗

絕對係Q8都係

上年得左
今次主要想沖m2
但core又無理由absent唔考
就考埋
點知都會緊張

我考兩次
maths都係最緊張嘅科

我考到無晒感覺

Ching 年年都去？

好癲

得12同14無去

到底邊條友編timetable
星期一考core星期三考physics

reject正數我屌佢老母
畀佢陰到

算啦，都有m分執返既

我估好多人都中 利申伏己中

有二十日比我準備m2

條友特登用r

搵日通頂做先

只怪低少咗A1 冇double check

17-2r，喊出黎

其實paper1 ： paper2個比例係點？好似有好多種唔同嘅説法

其實好正常
而家考DSE唯一既障礙只係唔知醒

If a+b+c=1, a^2+b^2+c^2=2 and a^3+b^3+c^3=3, then what is the value of a^5+b^5+c^5?

呢條都可以一戰
不過佢個方法係硬爆
有啲好啲嘅方法

我自己點都會做既
但如果大家想睇咪post section B 先囉

理論上65%:35%
實際上會有小小調整

睇個年既curve再浮動
例如2018p2難 個比重就會向上調

65:35最多拎黎參考吓
因為每年考評局都會調整
有陣時可能63:37咁樣囉
所以未必年年一樣
所以就有好多講法

睇panel心情掛 之前好似有巴打話得

考咗幾年，年年都44/45

19a sub數
bi 搵vertex 都容易
bii 唔係個個諗到

利申 bii 做錯

理論上可以
見00年代既ce marking係收既
不過sides opp eq angle好難寫咩

paper1:76/105
paper2:41/45
有無5

Paper 1 :85/105
Paper 2 : 43/45
咁樣大概拎幾多
當我可能仲有其他careless mistakes被人扣,拎5穩唔穩陣,有冇機攞*

5實穩

如果你仲有分要俾人扣既話
5就一定有
一粒星真係難講

大家覺得今年cut off 會同18差不多定微跌好想跌少少

微跌 都幾難升我覺得

屌最尾嗰題bi 計錯11分被佢掃撚晒

我想問邊度有可靠既paper 1答案對

今年份p1難到飛起，cut off都幾難會升

HKEAA

其實paper1個mark無學生想像咁穩陣
我有年試過M1 M2改差3分

考評局
唔好畫公仔畫出腸啦睇完個參考答案
知道自己大概幾多分就算數啦
可能佢哋開完會有多啲接受既答案呢

咁真係慘左d
Btw DSE God會保佑你拎星

但係數學唔係得啱同錯咩

答案就係
但可能一題都有兩種答法
不過佢哋開會最多都係講吓 點樣去比分

希望我多少少 唔洗咁邊

啱啱試左試
勁肉酸(正常?
先唔講你夠膽咁計
仲要係DSE

玩嘢先

Let A(x)=(2x^2+9x+14)(x+2) and B(x)=(2x^2+9x+14)(x-1)
Then A(1) = 75, A(-2)=0, B(1)=0, B(-2)=-12

Let p(x)=m*A(x)+n*B(x).

p(1)=m*A(1)+n*B(1)
50=m*75+n*0
m=2/3

p(-2)=m*A(-2)+n*B(-2)
-52=m*0+n*(-12)
n=13/3

p(x) = (2x^2+9x+14)[(2/3)(x+2)+(13/3)(x-1)]
p(x) = (2x^2+9x+14)(5x-3)

開定先

訓覺前做唔到喇
聽日起身做比大家

想問哩招咩名堂
雖然好似唔多實用

咁我唔do了

用咗 Lagrange interpolating polynomial 個原理

用喺P1Q11上面的確係多舊魚嘅
所以已經預先自膠咗

有typo嘅話聲我知
已知17條個perimeter打漏咗個加號，新version已改

最後一次問
Paper 1 90/105
Paper 2 42/45
~88.4%
有無機會有**

如果今年paper 1個weight >65% 都可能有嘅
但係你預咗冇先啦 建議唔好咁大期望

Lagrange 成日見佢個名
但佢個啲定理好似唔係我哩個level睇得明

衷心希望你有
如果你有 咁我都有了